情人節有伴嘅唔該入一入黎

屌你地老母呀 可以出翻去啦
毒撚都係留返係屋企打飛機算

毒絲冇街去 幫你打介唔介意

收皮啦死毒撚 我約左女朋友呀 你自己打啦

都估到上連登嘅全部都毒撚冇人入